做咩仲唔瞓呀？

唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

不行

Y

岩岩返到

辛苦你啦
抖下先啦

喺床度餓緊

頭先冇食嘢咩？
快d去食少少啦
唔好餓親呀

你煮

實得架

放工好攰 聽日返早 唉

送外賣嗎

辛苦晒你啦
抖抖先下
記得食嘢呀
聽日返幾點啊？

仲要送上門牙=·=

十一點幾，咁早訓?

九半 但我早兩個鐘起身

近兩三日條女夜晚都幾個鐘唔覆我whatsapp

我唔想好似女人咁問佢點解 但係我真係覺得唔舒服唔開心

又係住大西北出市區d fd ar?

男人老狗 面對啦on9

其實車程30分鐘 係我要沖涼洗頭先出得門口

直接問啦
你當關心下佢咁問咪得囉
驚咩呀

明明係佢追我先 但一齊咗之後唔係幾感覺到佢愛我

洗唔洗兩個鐘咁誇張呀

追你可能係為好玩姐
你比佢食住？

Flirt女仲要話自己無女朋友係咪唔值得原諒

得唔到既先係再好
依家主動下啦青

係
飛得

賴床三個字 搭車半個鐘 又要等車
公司要早15分鐘打卡 如果唔係扣勤工
差唔多啦屌

block

個心真係好撚痛
一齊一年都無
今次已經係第2次

原來仲包賴床
懶到你
咁你仲唔快d食嘢沖涼瞓教
聽日唔識醒啦

係已經沖左涼上埋床想訓但又好餓
屌啊 諗到返完一日工要餓住訓覺得自己好撚慘

依d真係唔要都罷
一年都唔夠就玩依d
一次唔夠仲第二次
咁你要遇左遲下有第三第四次
我真係唔會忍

笑? 約到人未?

乖啦
去食少少嘢啦
唔好餓親呀

都未firm個時間
點約呀
同埋唔知約邊個好

男人秒覆其實係咪好大鑊 我係咪應該控制喺每十分鐘先覆

喂我試過 半年後比人飛左
話自己唔想拍拖
一星期後同左個第三者一齊
算吧啦

你又未訓嘅點解

其實唔係
秒回係你重視佢既表現黎
仲有就係情侶之間就咪玩咁多心計啦
好撚on9

女女?

因為要趕你去瞓

sorry第一次拍拖

唉屌
我邊有女呀

約多d佢出街
對多d仲好啦

佢d野仲係我度我唔想再見到佢

你令我諗起以前1872遊花園個齋呵唔鬧

慘

Er....
唔知咩黎

攞景定贈慶呀你

1872 遊花園 你個名叫做?

唔同年代呀我地

開香檳

嗚啊好撚正 好懷念！！

唔緊要啦
唔同年代唔代表d咩既
最緊要係溝通到呀嘛

最多只係代表年紀啫

Bin4u

多謝你呵左我咁耐
雖然仲餓緊但我應該訓得着嫁啦

玩緊狼人

咁你乖乖地去瞓啦
聽日朝早先食多少少嘢啦

唔識玩

Play?

點玩？

TG谷！

我地岩岩開左

算

hi

你地玩得開心d

清做咩唔秒回呀

無啦啦心血來潮想玩

我唔係清

唔洗理我
你繼續玩啦

咁係乜

絲

Okok
咁絲做咩唔瞓呀

唔想訓住

屌你抄我講嘢既喂

跟你學下野都罵

學我做乜
會俾人話柒下柒下

玩完了

唔去隔離po吹水咩

肥婆清

聽歌

日日都聽 我最愛的eric

我聽黎聽去都係你好不好

訓唔著

都可以係度的 無衝突

最好聽好似都係你好不好

好想知道

你唔係同痴線佬玩緊咩

有咩玩

好聽

依邊悶架喎

出名嘛

邊個話架 你講架？

我都覺
其他我覺得一段
Yoga 仲好

傻子

點知你地呀
睇到都唔好意思出聲

超

得依首有feel
其他不了

係呀

屌你
你係我條蟲黎ga

咁我可唔可以不認同？

正啦

咁啱姐

實得ga
依邊都冇乜人啦
好快收皮啦

我keep住入黎架喎 點會啊

講下姐
做乜瞓唔著呀你

唔識講 發現自己會介意啲無謂嘢

去到邊都見到你

係人都會啦
唔好咁mind啦
要識得逼自己睇開d呀

唔係啊 得兩個post會見到我

入黎做乜
都冇嘢玩

唔識
真心
最on9係 明明啲嘢唔關我事 但我都會好介意

一定要有野玩先可以入黎架咩

咩事啊？

我都係

好嬲好唔開心 覺得就快痴線

你有開post

遲下就識

例如呢

你入到黎但我令唔到你開心
咁無謂啦

有啲人話唔開心 但轉個頭就同其他人傾計傾得好開心 但就唔鳩理我 屌

做咩呀
講黎聽下

冇人會入 我冇朋友 唔似你地

又係邊個講架？

朋友？

我見到好多人cm喎

似我

咪我同痴撚線巴

我

唔識架

Yes

笑左
係咁chur你

咁佢唔開心呀嘛

好想原諒一個人 但自己做唔到
做唔到又要繼續扮無野咁繼續一齊
我有同佢講過我唔開心 我想同佢呻下
但佢俾我既感覺都係「事但啦 大家繼續一齊就得 你唔開心會好快無事」
感覺就連自己既情緒都好唔受尊重....
我覺得有時自己撐得好辛苦 一時又覺得 算啦唔緊要啦 一時又覺得 點解要繼續忍受
Sorry for 199

明既
其實冇人可以永遠陪到自己
好多人都係過客黎
可能你會好重視佢地帶俾你既回憶
但其實人地根本轉個頭就唔撚識你
所以唔好太上心啦
我試過好多次啦
我明既

你實係冇係其他po見過佢啦

次撚次都上鳩左心 屌 點解我咁on9

冇留意

你feel錯lu

值得上心先上心啦

我好易就上左心 我對住絲打都會

如果佢唔識得尊重你意見
咁繼續一齊真係無意思
純粹係度拖緊你
依d嘢真係唔好忍啦
盞辛苦自己架咋

要雙向架 如果唔係只會你一個默默咁介意架咋

因為天生就係咁on9
慢慢你連介意都唔會想
因為已經唔會信

點解會咁

咁算
唔講啦

Yes 開始唔會信人了

有開心？

講少少

慢左啦
一早已經係咁

細路女未見過世面呀嘛

點解無？
舒服

唔講人壞話的

未遇到啫

你老過我啦下話

屌你仆街仔

點解我係咁疾你都可以咁

唔知啊屌 由細到大都會好重感情

仲有大把嘢慢慢俾你見識呀細路女

你都知你係咁疾我啦咩

死穴黎

我都係 所以有時真係害死自己

大你少少

梳啦
唔疾啦

中學為咗啲朋友逃學 好on9

真 想死 係咪冇人信得過

見識唔係用年齡黎掛勾架

逃學
仲以為咩料

啱呀

要哭了

好乖架我

咁又唔會 總會有人岀現

希望你見識唔到啦

錫返

有幾呀
以前我都幾on9
為fd借財仔

唔知 真係

我都想

你On9 d

佢講到家破人亡咁呀

我都唔得了 借啲愛俾我

畀人拒於千里之外好慘架嘛

點俾

朋友又好 另一半又好

唔訓呀吹咩

❤️❤️❤️

睇下邊個啫

唔了

你又岩喎
但我覺得你係好人

唔知佢做緊乜呢

Feel 錯lu
你去返果邊啦
就瞓
應該

掛住你掛

做咩又趕我走

搞笑

就瞓呀
到時咪冇人囉
同埋果邊好玩好多,又多人陪你

唔通話佢唔掛住你咩

因為玩緊overcooked
煮唔到野..未訓

事實呀！想喊

無人咪無人囉
又唔係一定要人陪
係咁趕我走

用你方法

有嘅應該

點解煮唔到嘢

多謝

唔好喊啦，呵返
做咩唔去搵佢呀

要翻工

唔識愛人啦

欲哭無淚
做人已經冇晒目標同動力
唔知存在有咩意義

慘了 咁後生就唔得

唔想你咁悶同開心d ar ma

辛苦晒
記得休息多d啦

唔需要d咩意義既
同埋可以慢慢搵ga ma

食屎啦你
係咪想試下

你都無問過我真係想要啲咩

遲同早啫

你點知我食開

幾時先到

Feel 到

狗不嬲食開屎

咁我想要咩？

不用急
始料不及時 就會到

你都係

熱鬧同關注

會唔會老死都未有

我認呀

依家已經老啦

Feel錯lu

狗狗乖

踢完波 攰得濟瞓唔著

點會啊 傻豬來的

咁你想要咩

真係咩絲打

再汪我咬撚死你

咁健康既
攤下先啦

做咩事

你對人好 自然會有架啦b

快 死咗可以再嚟過

假架

自問對人好好

做咩呀

你啲奶就假

講我知

呢幾年愈來愈易唔開心

細細力咬

咪啦 一係唔咬 一係就咬死我

小妹對波40kg ga

咁你現實生活啲朋友點？

Y not🤷🏻‍♂️

人妖

壓力太大啦

食屎
小妹真屍

唔呀

掛住你訓唔著

好好

又醒

對波圖呢

歪

咁得啦 將心機放係值得既人身上啦

掛住邊個呀

瞓返

唔捨得

琴晚係連登講番前男友既野
琴晚即刻夢到佢
仲要佢同佢新女朋友一齊（未見過佢新女咩樣）

好攰呀，經常間唔中都仲會夢到佢
你放過我好無呀

邊有咁易

有衝突咩

大力啲咬

女人真係好古惑

自己可以時時刻刻陪到自己

日有所思 夜有所夢呀
唔提唔諗就唔會夢見

擺低部手機啦

點解咁講呢

真係想搵返自己想做嘅嘢去做

冇用

你搵到未啊？

平時好似無咩所謂好好傾咁
轉個頭又係story暗地鬧你依樣果樣

我知 但冇時間做

咁係虛偽啦已經

有架

想做就去做啦

唉做咩要扮好人又好似比機會我咁

返工真係冇心力

慣左，不幸一醒就最少個幾鐘先訓到

點會呀
隔離好歡迎你啵
你咪同佢地好融恰
關做返自己咩事呢

八婆

好柒

依家del左佢contact，但都會忍唔住望下佢ig story

支持你
唔柒

忍手呀青

我搵左佢起碼有五次了
但係佢一句都冇應過

我都想係咁
但因為我日日都會諗起佢

你地兩個post跳黎跳去唔攰咩

咁算啦
唔好再搵啦

話說尋晚同條女嘈交，佢發晒脾氣鬧9我死雞蟲生cancer直情老母都搬埋出黎俾人屌，好down

絲打 我瞓覺啦早唞

散左就咪諗啦
佢都有新女啦

頭一日鬧交都好灑脫
之後就慢慢開始諗起佢
又自己係到dum心口

情趣黎

氹返人啦，唔係就後悔莫及架喇

我巴打黎
早抖啦
Gd nite

我諗佢應該忍左好耐先會咁

後悔就認低威啦

辛苦你啦 廳日要返？

收兵？

唔使啊 所以咁夜仲見到我

我其實連自己衰咩都唔明
係覺得佢雞蛋挑骨頭，然後無限放大咁鬧到待人處世

咁好啦
快。d去瞓啦

佢口講話唔係
但行動上係，總係覺得有d女仔唔知自己係收緊兵

我其實連自己衰咩都唔明，最慘係咁

可能唔係唔知 係有心

因為我開始眼瞓啦
陪我瞓街未

所以就係到諗到底自己衰咩
搞到番工係咁做錯野

係咪咁講都已經係有心收兵

好啦咁 晚安了

搞錯呀訓哂

唔瞓？

好眼訓

無啦啦喉嚨痛瞓唔到